% ==============================================================================
% Anteprojeto de PG - Vinícius Berger
% Capítulo 2 - Objetivos do Trabalho
% ==============================================================================

\section{Objetivos do Trabalho}
\label{sec-objetivos}

O presente trabalho tem por objetivo geral a implementação do sistema SCAP, um sistema Web capaz de gerenciar o afastamento de professores do Departamento de Informática da UFES, tornando assim o processo de solicitação, encaminhamento, análise, contestação e publicação do parecer mais rápido e seguro. E, adicionalmente, uma análise da aplicação do método FrameWeb \cite{souza:2007} na etapa de projeto do sistema, considerando o uso dos frameworks Yii e Symfony.

Os objetivos específicos a seguir serão a base para o alcance do objetivo geral:

\begin{itemize}
	\item Elaboração do Documento de Projeto definindo e apresentando a arquitetura do sistema com base no método FrameWeb \cite{souza:2007} e nos requisitos levantados em~\cite{duarte-pg14,prado-pg15}.
	\item Implementação do sistema de acordo com a estrutura definida no item anterior.
\end{itemize}
